［屋企要人］夜啦 要番屋企啦 勿戀戰

手足 夜啦 係時候走啦！！！！
Be water !!!
愈夜情況只會愈差
尤其旺角 啲狗玩到熟曬
勿戀戰
趁放工時間未過 好快散水啦！
入夜 旺角完全唔夠打
人冇事 先可以做到世界冠軍

走呀

Be water!!!!!!!!!

勿戀戰！

已經出過好多次事

出面叫緊人5區開花喎

入夜前要走

勿

又一隻散水狗 走晒仲有咩畫面呀？

戀

戰

走呀！

真 出邊啲人最好全部比人捉曬 打死埋1/2個 咁就咩畫面都有 你就慢慢係屋企睇畫面

鳩撚到
MK隔離開SSP同WTS真係弱撚智

寧願做散水狗 好過推手足去食

張床要人！！！

死

屋企要人

天黑無畫面,要乘放工散人

唔好戀戰

手足自行決定去留
依家連登只需要情報

人先係最緊要

夜啦 屋企要人

真啊

入夜後只會風險更高，同埋少左人車掩護

加上今日已經咬左好多手足

情報就唔好睇連登啦

勿戀戰

手足出得黎已經諗過哂，尊重前線一切決定

躪啦帶風撚

番左屋企啦 睇緊直播

出過咁多次事 點解仲要重蹈覆轍

要家革命呀 想無人死？
死幾萬人好正常

咁我希望死既係你

番左屋企啦 聽日番工

Be WATER

呢個真D popo 好似好悶 等搵人打

push

通告所有出面嘅手足
吃飯啦，屋企要人，屋企張床要人

麻煩傳出去

入夜就危險好多

番屋企 打下半場
去食下黃店補充體力 再做Twitter 任務

番屋企 打下半場
去食下黃店補充體力 再做Twitter 任

你都on9，次次唔好開始囉7頭，死狗